「SuperM」團名嚇壞外國粉絲！ 網友驚呆：怎麼是嘉明

記者吳睿慈／綜合報導

南韓經紀公司三大龍頭之一SM娛樂，近年來不斷推出團體分隊，一次又一次炒熱市場話題
。日前再出新招，網羅SHINee泰民、EXO伯賢、Kai以及NCT Lucas、TEN、泰容、Mark，組
成「超級男團」SuperM，將積極開拓美國市場。

經紀公司創辦人李秀滿美國時間7日在洛杉磯舉辦記者會，證實由7位成員組成的「SuperM
」男團，預計在10月出道，且將積極拓展美國市場，因此出道地點也設在該地，李秀滿稱
呼他們是「KPOP復仇者聯盟」，未來將會以正式的團體名義，推出專輯以及回歸。

消息曝光後，掀起一陣正反評論，卻也有海外粉絲質疑「團名非常不適合」，若沒有看仔
細團名，容易將「SuperM」看成「sperm」，英文意指精液，令許多英文圈的歌迷驚呆直
呼「確定他們有想要待在一個名叫『精液』的團體嗎？」、「可不可以有更好的團名」，
大批粉絲掀起改名要求，希望SM有聽到他們的心聲。

事實上，SM大舉推出團體「SuperM」，在粉絲眼中不太看好，他們擔心天團等級的EXO十
月在日本將舉辦巡迴演唱會，擔心伯賢、Kai的體力無法負荷之外，泰民還有許多個人活
動要兼顧，沒辦法好好休息，NCT目前也還沒在南韓站穩腳步，如果要抽出成員到美國活
動，粉絲也擔心會影響團體聲勢。

sperm

屌你老母黃旭熙 咪撚搞鳩我泰民伯賢kaikai

買專輯送精液 好快衝上billboard

唔屌牙mark?

岩牙 呢間公司既偽人本身就系毒撚先會追 日常既作用就系要來打j

啱聽

得水晶同牙災系清泉

估唔到6永你都幾識貨

我舔他們的sperm

在洛杉磯舉辦記者會護旗手做乜撚野會去美國咁搞笑

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

超級M

Super M

ppt有人話係超抖M

Mark Lee呢D咁既垃圾
送精液都唔撚柒要啦屌你老母

黃旭煦呢D MK起碼都係人
但Mark Lee呢d狗西真係要小心
咪撚搞到其他前輩有埋瘋狗症

我正式宣布黃旭熙=mark9
兩條狗屎垃圾趁地淋啦